{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Le service est d\u00e9j\u00e0 configur\u00e9"
        },
        "step": {
            "user": {
                "data": {
                    "name": "Nom du capteur",
                    "power": "Puissance souscrite (kW)",
                    "power_p3": "Puissance souscrite pour la p\u00e9riode de vall\u00e9e P3 (kW)",
                    "tariff": "Tarif souscrit (1, 2, ou 3 p\u00e9riodes)"
                },
                "description": "Ce capteur utilise l'API officielle pour obtenir la [tarification horaire de l'\u00e9lectricit\u00e9 (PVPC)] (https://www.esios.ree.es/es/pvpc) en Espagne. \n Pour une explication plus pr\u00e9cise, visitez la [documentation d'int\u00e9gration] (https://www.home-assistant.io/integrations/pvpc_hourly_pricing/). \n\n S\u00e9lectionnez le tarif contract\u00e9 en fonction du nombre de p\u00e9riodes de facturation par jour: \n - 1 p\u00e9riode: normale \n - 2 p\u00e9riodes: discrimination (tarif \u00e0 la nuit) \n - 3 p\u00e9riodes: voiture \u00e9lectrique (tarif \u00e0 la nuit sur 3 p\u00e9riodes)",
                "title": "S\u00e9lection tarifaire"
            }
        }
    },
    "options": {
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "power": "Puissance souscrite (kW)",
                    "power_p3": "Puissance souscrite pour la p\u00e9riode de vall\u00e9e P3 (kW)",
                    "tariff": "Tarif applicable par zone g\u00e9ographique"
                },
                "description": "Ce capteur utilise l'API officielle pour obtenir [tarification horaire de l'\u00e9lectricit\u00e9 (PVPC)](https://www.esios.ree.es/es/pvpc) en Espagne.\n Pour des explications plus pr\u00e9cises, visitez les [docs d'int\u00e9gration](https://www.home-assistant.io/integrations/pvpc_hourly_pricing/).",
                "title": "Configuration du capteur"
            }
        }
    }
}